msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.9\n"

msgid "**Embed Links** permission is required, please fix or tell an admin."
msgstr "**링크** 권한이 필요합니다. 관리자에게 문의해주세요"

msgid ""
"Interactions via Direct/Private messages with bot have been **disabled**."
msgstr "봇이 다이렉트 메시지를 보내거나 받을 수 있는 기능이 비활성화되었습니다"

msgid "Missing Arguments"
msgstr "추가 명령어가 없습니다"

msgid "Missing valid languages and text for translation, please edit to fix."
msgstr "번역이 가능한 언어와 텍스트가 빠졌습니다. 고치시려면 편집해주세요"

msgid "Missing Text"
msgstr "빠진 텍스트가 발견되었습니다"

msgid "Please provide some text for language detection."
msgstr "언어 감지를 위해 아무 텍스트를 작성해주세요"

msgid ""
"To translate a message, you *need* a message!\n"
"Please edit your command to include text."
msgstr ""
"이 텍스트를 번역하려면, 그 **텍스트**가 필요합니다\n"
"텍스트를 포함하며 커멘드를 편집해주세요"

msgid "Invalid languages argument"
msgstr "없는 언어 커멘드 변수입니다"

msgid "Incorrect format for from/to argument, please edit to fix."
msgstr ""
"잘못된 번역될 언어/번역할 언어 커멘드 변수입니다. 해결하시려면 편집을 해주세"
"요"

msgid "Missing Permissions"
msgstr "권한 없음"

msgid "Please fix that if you're an administrator."
msgstr "만약 당신이 관리자라면 이 오류를 고쳐주세요"

msgid ""
"Bot does not have **Manage Roles** or **Manage Nicknames** permissions on "
"this server."
msgstr "현재 이 봇은 **역할 배정** 또는 **별명 변경** 권한이 없습니다"

msgid ""
"Bot cannot assign the role **%s** because it is beyond the bot's highest "
"role. You can fix it by **moving** the bot's primary role (`%s`) higher in "
"the roles list."
msgstr ""
"이 봇은 요청하시는 역할 **%s** 은 봇의 상위에 위치해있으므로 배정할 수 없습니"
"다. 봇의 역할 순위를 최고로 만든다면 이 커멘드가 작용됩니다."

msgid "Invalid Channel"
msgstr "없는 채널입니다"

msgid ""
"The channel %s seems to be either **invalid** or **unreachable** in your "
"server. Contact an administrator for support."
msgstr ""
"이 채널은 존재하지 않거나 봇이 들어갈 권한이 없습니다. 관리자에게 문의해주세"
"요"

msgid "Invalid Language(s)"
msgstr "없는 언어입니다"

msgid "Translator could not recognize the following as valid languages:"
msgstr "알수 없는 언어입니다:"

msgid "Missing Language"
msgstr "언어가 빠졌습니다"

msgid ""
"Please specify a **valid language** for translation (Can be ISO code or "
"name)."
msgstr "번역 하시려면 그 언어를 정의해주세요 (ISO 코드나 언어 이름 가능)"

msgid "Explain yourself"
msgstr "자기 자신을 설명해주세요"

msgid "One does not simply translate to `Auto`"
msgstr "`자동 번역` 그룹에 번역할 수 없습니다"

msgid "Bad Text Format"
msgstr "텍스트 포맷이 잘못 됬습니다"

msgid "The supplied translation text has an invalid format."
msgstr "번역문이 없는 텍스트 포맷을 포함하고 있습니다"

msgid "Please report the issue at the official **[support server](%s)**."
msgstr ""
"뭔가 알아낸 오류나 버그가 발견되면 공식 **[지원 채널]**(%s)에 제출해주세요"

msgid "Bad User"
msgstr "잘못된 유저입니다"

msgid "Some bots and banned users are not allowed to be auto translated."
msgstr "어떤 봇들이랑 벤 먹은 유저는 자동 번역을 할 수 없습니다"

msgid ""
"If this is a mistake, please report the issue at the official **[support "
"server](%s)**."
msgstr ""
"만약 이게 실수(수학 실수 말고요) 였다면, 공식 **[지원 서버](%s)**에 신고해주"
"세요"

msgid "Invalid Translation Data"
msgstr "없는 번역 데이터입니다"

msgid "Looks like something went wrong while processing your request."
msgstr "어... 좀 알 수 없는 오류가 났어요..."

msgid "Text is too looong"
msgstr "텍스트가 너무 길어어어...."

msgid "Could you please split your message into smaller chunks? Thanks!"
msgstr "좀 더 짧은 문장으로 만들어주세요"

msgid "Google is Angry"
msgstr "구글 오류 발생"

msgid "Translation refused by Google."
msgstr "번역이 구글에 인해 거절되었습니다"

msgid "Role Assignment Failed"
msgstr "역할 지급에 실패했습니다"

msgid "Could not update user's role due to a Discord error."
msgstr "디스코드에 오류가 발생해 이 유저의 역할을 배급할 수 없습니다."

msgid "Send Error"
msgstr "메시지 전송에 에러가 발생했습니다"

msgid "Discord refused to deliver message."
msgstr "디스코드가 메세지를 보내는 것을 막았습니다"

msgid "Flag Reaction Limit"
msgstr "국기 반응모드 제한되있습니다"

msgid ""
"That message has been translated to too many languages and cannot be "
"translated any further..."
msgstr ""
"그 텍스트는 너무 많은 언어로 번역되서 더 이상 번역 하기에는 너무 어렵네요 ㅠ"
"ㅠ"

msgid "Missing Access to History"
msgstr "메세지 히스토리에 접근 할수 업습니다"

msgid ""
"The bot cannot view **message history** here. Please enable that to properly "
"translate old messages written in this channel."
msgstr ""
"이 봇은 현재 **메세지 히스토리**를 확인할 수 없습니다. 전에 있는 메세지들을 "
"번역하시려면 히스토리를 볼 수 있는 권한을 부여해주세요"

msgid "Command Disabled (%s)"
msgstr "커멘드가 비활성화 되어있습니다 (%s)"

msgid ""
"The `last` translation command has been disabled in favour of **reactions** "
"and **automatic** translations, and also to prevent abuse."
msgstr "이전번역 커멘드가 깃발 반응과 자동 번역 커멘드로 대채되었습니다"

msgid "Invalid Channels in Group"
msgstr "그룹안에 존재하지 않는 채널입니다"

msgid "Could **not** auto translate to the following channels:"
msgstr "이 채널들에 자동 번역이 안 됨:"

msgid ""
"Please make sure the bot has **read**, **send**, **embed links** and "
"**history** permissions in all channels."
msgstr ""
"봇이 **읽기**, **보내기**, **고정 링크** 그리고 **히스토리 보기** 권한이 모"
"든 채널에 있는지 확인 해드리기 바랍니다"

msgid ""
"The `%s` command is reserved for server **moderators** and **admins** only."
msgstr "커멘드 `%s`는 **부관리자**나 **관리자**만 실행 할 수 있습니다"

msgid "The `%s` command is reserved for server **administrators** only."
msgstr "커멘드 `%s`는 서버 **관리자**들만 사용 가능 합니다"

msgid "This channel is **not** part of any automatic translation group."
msgstr "이 채널은 자동 번역 그룹에 속해있지 **않**습니다"

msgid "Please make sure the name is %d to %d characters long."
msgstr "그룹 이름이 %d부터 %d글자인지 확인 해드리기 바랍니다"

msgid "Invalid Auto Mode"
msgstr "존재하지 않는 자동번역 모드"

msgid "Invalid Style"
msgstr "존재하지 않는 텍스트 스타일입니다"

msgid "`%s` is **not** a valid text style. The allowed styles are:"
msgstr "`%s`는 존재하지 `않는` 텍스트 스타일 입니다. 사용 가능한 폰트들은:"

msgid "Nickname Error"
msgstr "닉네임 (별명) 오류"

msgid ""
"Could not change the user's nickname while setting custom language. This "
"usually happens if the user is an **admin** or **server owner**."
msgstr ""
"특정 언어를 설정하고 있을때 유져의 별명은 변경할수 없습니다. 이 오류는 유저"
"가 **관리자**이거나 **방장**일 경유 많이 발생합니다"

msgid ""
"In this case, change the user's nickname manually to add `--lang` at end "
"like the following example:"
msgstr "이런 경우엔, 유저의 닉네임 뒤에 `--[언어 (영어로)]`를 붙여주세요"

msgid "Bad Request"
msgstr "번역 요청 없음"

msgid "Could not handle your request."
msgstr "요청 사항 실행 불가능함"

msgid "Bad Data"
msgstr "데이터 없음"

msgid "Could not handle your request due to an internal error."
msgstr "내부 오류로 인해 요청 사항 실행 불가"

msgid "Your server has reached its **maximum allowed** auto groups quota."
msgstr "현재 자동 번역 가능방이 **없습니다**"

msgid "The group **`%s`** has reached its **maximum** allowed linked channels."
msgstr "그룹 **%s**은(는) **최대** 허용치"

msgid ""
"Your server has reached its **%s** translation quota of **%s** characters."
msgstr "당신 서버에 **%s**개의 번역 할당량인 **%s** 개의 문자에 도달했습니다."

msgid "Voice Connection Failed"
msgstr "보이스 채널 연결 실패"

msgid ""
"Bot could not join the voice channel, please check if it has the neccessary "
"permissions."
msgstr ""
"현재 봇이 보이스 채널에 들어갈 수 없습니다. 접근을 위한 필요한 역할이 있는지 "
"확인해주세요"

msgid "Voice Channel Full"
msgstr "보이스 채팅 꽉 참"

msgid "Bot could not join the voice channel, because it is **full**!"
msgstr "지금 보이스 채팅방이 **아주 꽉 차서** 참가 할수 없습니다"

msgid ""
"You have to be **connected** to a **Voice Channel**  for transmitting "
"translated TTS messages."
msgstr "보이스 채널로 **연결*되있어야 TTS(Text-to-speech)를 할 수 있습니다"

msgid "Text to Speech Failed"
msgstr "TTS 실패"

msgid "Could not proccess your TTS request."
msgstr "TTS요청 사항 실행 불가"

msgid "Missing Voice Permissions"
msgstr "보이스 채팅 접근 권한 없음"

msgid ""
"Please make sure the bot has **Speak** and **Connect** permissions for the "
"Voice Channel."
msgstr ""
"봇이 **말하기** 와 **연결하기** 권한이 보이스 채널에 있는지 확인해주세요"

msgid "But wait!"
msgstr "잠만요!"

msgid "It seems that **%s** is already set for **%s**."
msgstr "아무래도 언어(%s)은(는) 이미 **%s**에 정해진것 같습니다"

msgid "Free Service Disabled"
msgstr "무료 버전 기간일 만료됨"

msgid ""
"The free translation service of Discord Translator has ended, to use the "
"bot, you must __pay__ for a premium plan."
msgstr ""
"무료 번역 서비스가 종료되었습니다. 계속 이요아시려면, 프리미엄 플랜을 위한 __"
"지불__이 필요합니다"

msgid "Text to Speech Disabled"
msgstr "TTS 비활성화됨"

msgid ""
"This experimental feature has been disabled due to bad performance. It will "
"be added back once the lag issues are resolved."
msgstr ""
"이 기능은 안 좋은 성능으로 인해 비활성화 되었습니다. 만약 고쳐진다면 다시 활"
"성화 할 것입니다"

msgid "This channel is **not** linked to an automatic group."
msgstr "이 채널은 자동 번역 그룹에 연결 되지 **않았습니다**"

msgid "Attention:"
msgstr "주의:"

msgid ""
"This server has reached its maximum allowed character translation quota."
msgstr "이 서버는 번역 가능 문자 수 제한을 초과했습니다"

msgid "The bot will not translate any more messages."
msgstr "이제 더 이상 봇이 번역을 하지 않을 것입니다"

msgid "Consider renewing or extending your premium plan."
msgstr "프리미엄 플랜 재구독하거나 구독 기간을 연장하는 걸 한 번 생각 해보세요"

msgctxt "direct messages"
msgid "DMs Disabled"
msgstr "다이렉트 메세지 비활성화됨"

msgctxt "channel"
msgid "Bot does not have **read**/**write**/**embed** permissions at %s"
msgstr "이 봇은 현재 **읽기**/**입력**/**링크** 권한이 %s에 없습니다"

msgctxt "admin"
msgid ""
"If you are one, and still having issues, please report to the **[support "
"server](%s)**."
msgstr ""
"만약 오류를 가지고 계속 문제가 있으면, **[공식 서버](%s)**에 제출해주세요"

msgctxt "auto"
msgid "Channel not part of Group"
msgstr "채널이 그룹에 속해있지 않음"

msgctxt "auto"
msgid "Invalid Group Name"
msgstr "존재하지 않는 그룹 이름"

msgctxt "name"
msgid "`%s` is **not** a valid group name."
msgstr "`%s`는 존재하지 않는 그룹 이름입니다"

msgctxt "command"
msgid "Invalid Prefix"
msgstr "틀린 명령문 시작 기호"

msgctxt "command"
msgid "`%s` is **not** a valid prefix code."
msgstr "`%s`는 존재하지 **않는** 명령문 시작 기호입니다"

msgctxt "mode"
msgid ""
"`%s` is **not** a valid mode for auto translation. The allowed modes are:"
msgstr "`%s`는 존재하지 않는 자동 번역 모드 입니다. 사용가능한 모드들은:"

msgctxt ""
msgid ""
"Sending translations through Webhooks requires the bot to have the following "
"permissions: **Manage Webhooks** and **Manage Messages**"
msgstr ""
"웹훅을 통해 번역문을 출력하는것은 봇이 다음과 같은 권한들이 필요합니다: **웹"
"훅 관리**, **메세지 관리**"
